理論上接受統戰既公民黨可以一票不投

律師界比共產黨成功統戰既話，會有咩下場？
三權合作囉
用法律收你班抗爭者皮囉

目前可以一票不投既有永遠支持投降和平談判，為左爭取藍屍選票永遠反暴力既民主黨
同永遠接受共產黨統戰既公民黨

公民黨由接受共產黨統戰開始已成兩面刃
未統戰成功前咪幫示威者
統戰成功後咪幫極權打壓示威者